iPhone 7 plus 睇唔到YouTube

iPhone 7 plus 無啦啦load唔到YouTube 片 但用wifi睇又得 用數據就唔得 求救 已重裝YouTube Apps

姐係你data 上網廢囉

係咪較左唔比用數據睇YouTube

無呀ching

Check左未呀你 知唔知道係邊check呀
唔好比我批中你又係根本唔識check就話冇較過個d盲毛

試下轉an機

user 問題

換機，唔好等

Ching你老母